社交狂人：形象開朗上進先會溝到女

坦白講，尼個係第fourth or fifth post to educate LIHKG members on social media usage, which is 一個連登用戶常見既弱點

如果你instagram has less than 1k followers, 就要睇哂今個post

今次教大家點出一個令人會覺得你有深度既ig post, trust me, it works!

主題1: Starbucks

咖啡就好多人飲 亦都好多人會影上ig
但普遍人都會犯一個常犯錯誤，
就係一買完杯野飲都未飲就影相
你自己死mk死on9就話姐，
明眼人一睇就知你扮哂野影杯野杯拉 7.7
仲要一淡都未飲過！
又要扮型又要7，千奇唔好咁做！

咁應該點？我試過唔同既角度同水平，得出一個黃金比例，2/3！
要飲淨2/3 再40-60度影落去
咁樣人地就會知你真係飲緊咖啡
感覺係為未來打併緊 係一個有上進心既人

影相講完，caption 打咩呢？

最好一句起兩句止 cool少少
例如
（1）休息是為了走更長的路。
（2）Journey ahead.
（3）搏盡無悔。
（4）Coffee break.
（5）靠擁抱亦難任你擁有。
（6）捉緊生活濃度。
（7）往後要了無牽掛。
（8）但是衝動用完 又再有
（9）摘下懷念 記住美妙
（10）只要 讓我留在你身邊
（11）秒速 捉得緊了
（12）那關於光陰的教訓。
（13）昂貴 是這刻 我覺悟了
（14）一秒從未想折返。
（15）Life is tough. You’re tougher.

更多例子睇下反應如何再講

#coffee #everyday #passion #life #meday

PS: hashtag 最好頂盡5個 同埋求求大家唔好再打中文 真係好7 人地會以為你小學畢業 英文都唔識多隻

上次幾個post 反應不太理想
不過成功既人永遠只係minority
我亦打少左英文（上次有人話睇到流眼水）

歡迎其他有興趣學社交既巴打一齊交流

利申：ig followers >2k, reaching 3k

第一個教大家寫ig bio ()
第二個教大家出ig post ()
第三個教大家用ig尼提高69行動成效（
第四個教大家利用社交既槓桿()

如果樓主係認真 我替你人生感到悲哀

又係思想封閉既廢老

Ig followers is also an achievement

打擊更令我堅強
#bestrong

出個post都要諗咁多野,都on99

形象係要付出
你一定係油頭毒撚 唔肯付出改變自己

我食女個陣,你仲喺你老豆褲浪到

咁你ig有幾多followers?

形像係靠個人味力,唔係靠ig ,
照你咁講ig未出嗰陣,
個個都係油頭獨撚?
你d point垃圾到

照住樓主咁做，馬上ig有女女撩我。溝到女多謝樓主

我唔撚用ig架喎,你問我食過幾多條女,
咁我就答到你既

講緊現代

咪吹拉
真係要學下

我諗係油頭毒撚先會諗埋咁既on9野
人地係背後笑鳩你炸 傻仔

原始人 無討論空間
You have no social life

On9
我好多likes

cool kids don't kiss ass

What? Dead kids make no friends

我really覺得你 ho charm
How come 你用Instagram 都咁多theories 嘅？
係咪咁樣就會makes you attractive 架？

希望你係假膠 like唔代表d咩架 ching
個人整潔少少 每樣興趣涉獵下 改善說話技巧
自然會吸引到人

Yes. 現代人要社交
識到人 成功 一定要建立ig profile

你果套係20年前就有用
現代要做到 somewhat accomplished
一定要ig profiling

你做乜鳩姐

教連登毒男社交

得閒到寫咁撚多廢多

當自己係邊個

你既social media係手機
我既social media係女人

樓豬好慘

社交狂人

面係人地畀

我果d實際d

你班毒撚就慘

班毒撚followers <100
仲邊有面

其實如果唔係靠ig揾食 要咁多個followers做乜？
三唔識七 係又add 唔係又add 仲要又唔熟 除非係係現實中好冇存在感 要係social media度引人注意？

一睇到個尼字就冇睇落去
社交狂人所謂既狂係種病態
一係就對自己圏子感到不安所以不斷接觸新關係
二就係自我中心既人 狗公/自戀狂無法安穩固定既關係想引人注意
二種都係心理病
狂人喎 有病就睇醫生啦

Instagram係社交成績表

On9
你社交困難唔好周圍同人講
你一定係 followers < followings

我ig followers有2k
So what
到底現實有幾失敗嘅人先會咁care呢啲數字

尼你老母 返5p啦

我就尼到3k

同音字 who cares

樓豬呢啲社會廢物真係醫返都晒藥費
你咪繼續沉醉喺虛擬世界
現實生活no one cares about you
You are nothing

樓主好自我膨脹
有d似鬼王周健希

又中又英真係你嘅特色呢
可唔可以變返做中文先
或者純英文都得

On99

You are nothing
你連學新野都唔肯

你都on9
我有真憑實據

純英好多人唔明

普通社交同狂社交最大分別在於個量同質
教人去刷個量 但真心朋友一個都冇自己都未搞掂仲去教人先好笑
單單係接受唔到其他人意見就亂人身攻擊仲點社交呀 世界係你社交先係正常

毒撚發現

痴撚線跟樓主咁講完 ig多左20k followers😂😂
唔講住 食女先

人夾人
你識埋d封建人幫你唔到
後生既都靠ig profile去promote self

又吹水

乜唔係一聽到唔同意見就話人on9咩 我仲以為你係咁交友
anyway無興趣知

我出ig post 唔會咁

咁你個人咪假囉屌

原來你有精神分裂

社交就係將最好一面比人睇

No! 好多friend 話我好真

佢d對答咁冇eq ,
我諗佢現實真係好需要利用網上教人用ig嚟自我提升感覺良好
我地外人睇到真係覺得樓主好撚可悲

原來你真係精q咗線
我走先

洗洗你個油頭先

毒撚走拉

樓主嬲嬲豬

你都唔信自己嘅理論，宜家有人實踐左，你又唔信

唔想聞到你d頭油

邊有咁快有成效嫁

啲Caption
見到一定唔會follow呢啲人

你一定係 followers < following

屌，我成個金城武咁樣，係快d嘅

樓主,我走先,你繼續打飛機啦

咁都算遇到同道中人

我打j關你撚事
就係a0先要社交

搏盡無悔有股MK感覺。。

on9到震好撚cringe

唔會 大學生常用語

覺得樓主好jeng 想係ig shoutout樓主

封建人

原來未block你條on9

唔講咁多，自貼一張。

有人賞識我尼粒遺珠

原來油頭毒撚扮金城武嗰個就係你呀
失敬失敬

恒大

你都on9
做你既毒撚拉

可以試下望低少少 隻手扮整頭髮
會cool d

開咗咁撚多個po都唔po個ig上嚟

頭皮毒撚

都係大學 你咩意思

點解要po

On9先溝女
利申：佐助形毒撚 比囡溝開

原來係教人呃鳩人 呢啲假人通常都係冇friend做嗰啲 原來狂人要教人做邊緣人

唔好咁毒拉

正常社交係咁

比囡溝都毒 你唔毒又知我講乜

樓主好勁
可否follow樓主挨豬

你有陣毒味 好難唔知

No private account but with 2.8k followers

自卑到成日強調自己係大學生
又強調自己ig有2k followers
求其開個account話抽獎都有啦
社交狂人現實中應該冇社交
或者係比幾個mon圍住同部電腦社交 好狂

我有500 Facebook active friend

真憑實據呢

ig？

Only喺facebook囉

撚狗

我撚完,大家得閒就接手啦,我放工先

傻仔先會自爆

唔自爆

On9
Active ga

On9 7.7

好好笑 樓豬似係直必腸

你去洗頭油先

咩

真直必腸出沒注意

online active囉

On9

有定期見

有定期見醫生都咁

啱呀 呢次樓主講得啱呀 講下姐
一陣改圖改錯咪仲柒 唔會比機會你班賤民知佢講大話

得4個認同
你地想睇d咩 下篇再講
樓上d毒撚無社交（應該followers <1k, followers<following)

笑撚死 學術台 摺埋啦屌你

95搭8

改咩圖

On9
你台長？

我都差唔多了

唔理你真心定假膠
你篇野真係睇到好尷尬

cls
得果2.8k followers就攞黎打飛機

廢柴

社交101

你又幾多

講咁耐你咪又係得個吹字
晒咁多時間係度秒回
連登社交狂人

50k

教緊大家社交 回post is responsibility
我都會逐個回ig comment

同道中人

互相follow

媽呀! 好柒呀
希望樓主係假膠

唔會

你就7

但係你啲中英文on99呢
又Fourth 又第
第第四

睇到好尷尬。。。

打多左

我都覺得太少followers好embarrassing

尼你老母臭撚閪 講講下中文講乜撚嘢英文 你弱撚智？

成個柒頭咁仲以為自己好撚型

又尼又拉

字都未撚識寫，垃圾

全部唔好做就得

揸撚住個ig同人講social life
笑死人咩

樓主打啲野啲態度好似真係成個補習老師咁款 咁要求大家咩唔好再點
成個咩當年套戀愛大作戰定唔記叫咩個個社交導師 同人傾計要攞個九十度咁
最重要佢打咁多篇野出黎佢面皮應該好厚先做到

哇屌

見到果幾句野都打冷震

D 倫敦金、保險、美客騙子既FB, IG就係咁撚on9

哇樓主睇個款唔似你假膠呢下先慘

認真平日飲開Espresso
飲到2/3 先影相D咖啡油都冇曬啦仲影

大眾文化

收皮

同音字有咩問題

靚仔既 洗鬼做咁多
係對你冇興趣 po乜柒 都唔會吸引到對方
假膠比你真係引到既 都係啲無知既小妹妹
諗野膚淺

就係同音先有問題，字都唔識就去讀下書，咪撚成日上嚟出膠post打飛機。

毒撚最忌有自信

屌你老母你條友肯撚定唔係做倫敦鳩就係保險狗

毒撚

現代生活常用

教人野係咁
不過無人肯踏出一步

？

( Show Blocked User - TB獵人 )

咪撚煩啦

扮哂野收皮

笑撚左 笑埋右

尼你老母

尼你老母
又係樓主呢件垃圾

痴痴地

你⋯00後？

樓主 好崇拜你d skills, 想follow, 可以畀你ig嚟？

係都飲喜荼食太二啦

識幾多女關ig 撚事

晨早第一個睇嘅Post就咁撚On9

雖然明知你係假膠，但係你派膠都派到咁on 9你真人應該都係個成日懶叻嘅弱智仔

見到ig 1000已經
冇玩ig呢？

睇到呢句如果你instagram has less than 1k followers, 就要睇哂今個post
無睇落去，垃圾post

如果本身唔係毒撚, 又真係唔洗好似你咁開個post 都要諗前諗後

樓豬我屌你老母，晨早流流第一個睇到嘅就係你呢個垃圾post，破壞晒

樓主好煩

屌你我以為咩蘋果個d垃圾訪問
點知原來直情係一件垃圾

見到咩 休息為走更遠既路笑撚左 d女： 下 無車嫁你

打食得是福都唔想打你句野

社交狂人 加油呀

話你r like撚啊柒頭皮

未有ig係古代？

樓主一世平安

戇鳩 得啖笑

好肉酸啊 唔好教壞人

獻醜不如藏拙...

樓主又發功

如果冇錢買starbucks 呢，仲有冇得救。

青山走出黎？

樓主講到自己咁勁
不如po個ig上嚟睇睇

連登真係多痴線佬

樓主真係痴線嫁

班00後好彩喇 趕到係古代出世
班10後就慘啲要係現代生活

真心想知你條粉皮打呢堆野時係咩心情

博盡無悔 同你所講死mk死on9有咩分別

要睇住ig fol做人要幾失敗先做到唔怪得要扮開朗上進

如果自信係依靠網上世界先建立到，真係幾可悲

屌你老母錯字多到

支持樓主，留名學野

好佩服樓主有咁強烈嘅自信，而呢種自信竟然係靠ig followers 多過2k 而嚟

一開頭以為係假膠 愈睇愈唔對路 原來係自卑到自大果種

樓豬塊面比你打到啪啪聲

本身仲以為樓主係假膠 點知係真on9仔

你覺得自己係懷才不遇？？

覺得樓主之後會開po講
「社交狂人連登教學如何引起幾百人熱烈討論」
睇數字黎代表social life先係最冇social life，我睇你連social係咩都未知
依家呢個po啲負評都719係achievement黎㗎，寫上CV啦

自high心情

得罪講句
Drink(飲) starfuck已經係敗筆

佢地係話你黑鳩人憎個僧呀

樓主放低自己ig 先啦

尼你老母，5p仔

其實係認為定假膠...

人地問你ig呀唔係問你幾多fol呀你估全ig得你一個2.8k？

Are

on能鳩 你嘅social life靜係得ig

負皮，完全封鎖，上一頁

柒撚到

又係你呀陳生？

男人老狗打Hashtag

樓主可唔可以po你ig出黎

真膠定假膠啊你想搏變潮文咋

點會呢 樓主唔會同我地一般見識
話曬都就3k follower喎 點會介意我哋班垃圾hater

呸，膠都廢事俾

篇野浸柒味完全用文字表達到出黎

真係有人以上網呃 like 為榮

我ig follower 唔夠200又一年都唔post一兩次野同埋最憎打啲咁扮野既hashtag

我身邊從來唔缺異性到底幾可憐先要成日開post求like講到好似好多人識咁

好勁呀

樓主你係保險Agent 嚟？
啲Caption 同 IG 講真除咗佢哋，正常人好少可咁寫

九百個負皮樓豬屎眼受定樓主老母受

d句子真係笑撚死人

唔玩instagram呢

得2K都出黎教人
咁我呢d 20K既咪要去牛津開talk

最重要幫你揾到錢喳
一係就騎牛揾馬用
社交平台咪咁用囉

如何睇樓主post懶人包：

負評，Block，上一頁。

又係呢件冇證冇據就話人毒撚嘅傻鳩
上個post叫佢攞證據攞研究資料就即刻深潛
轉個頭又開個新post自high

我係真絲

覺得你真人同你講啲野應該一樣咁柒

中晒
微信雞同倫敦金妹15句中15句
跟足你可以完美變成同類人，叻叻豬

睇一段己經知樓主係極度自卑嘅毒撚 到底要幾渴望人留意自己 先可以吹捧咁低賤廉價嘅價值

尼類人最易畀人洗腦去上人生課程 做傳銷 好彩啲應該做緊保險倫敦金

篇野柒撚到睇唔晒呀

淨係覺得樓主人生好悲哀

咁又點，我唔想比啲陌生人睇到我啲嘢

樓主想曲線帶出沉迷社交媒體既荒謬，大家咁認真做咩笑下咪算

Laugh撚die me
多謝樓主提供笑話一則

尼尼尼尼尼你老母個閪？

你俾你個 IG 嚟睇吓先啦

如果你既價值係要靠有幾多follower去證明既話，你人生都真係幾可悲

直接 block 算，唔想再哂時間睇佢喲post

利申：ig followers >2k, reaching 3k

。。。。。。

坦白講，尼個係第fourth or fifth post to educate LIHKG members on social media usage, which is 一個好撚好笑又on 9嘅傻仔post

#on9chai #holunhosiu #collectskin

g持

想比正評樓主，
正評係FOR你出親D POST都比人插到反艇，你都可以繼續出

毒撚大忌你犯晒
IG POST撚到李白徐志摩又點，
出黎見到真人167。咩都係假

要改變既係自身本人，並不是用IG黎吸引人讚好，
然後打飛機覺得自己好受歡迎

真心想learn something ，樓主不如delightfully share一下

口交狂人都嫌你廢

樓主講得宜句，應該係假膠嚟

難分真假

點睇都係假膠啦屌

2k

講咁耐 樓主ig名？

想follow樓主幫你achieve 3k followers

唔講以為你做緊kol 得3k都要拎出黎打飛機 仲話要教人溝女 好心啦

笑死我，以前係啲5p forum開po，我求其影張自拍掟上去留個msn，日日廿幾條新女 add我，個po我根本乜都無講過
根本張相show到你係靚仔啲女就
係樓主啲柒頭先要係度諗野

樓主假膠到咁都有人陪佢癲
乜撚野鐘意TB IG follower3k,
恒大都係大學都up得出
就知無謂講落去
上左熱門，一陣D細路CDrom睇到又信左就麻撚煩

屌你老母
睇到呢到真係起晒雞皮
真係好7 人地會以為你小學畢業 英文都唔識多隻
肯定係比公司洗腦既sales
一定得 爆數爆數 沖沖沖

同你講 follower同你follow既人成反比先叫叻仔
你2K followers, 但你只係follow幾百人
咁淨低個啲就真係欣賞你既生活而follow你
你有2K followers, 但你條傻狗都follow緊3000人
有咩叻仔

ig followers >2k, reaching 3k
社交狂人

你唔好再打英文啦好唔好 偽abc返去玩ig啦

我ig只會放旅行相，電單車，食過嘅女同ex，記錄自己嘅人生。飲食相關嘅野一律唔放，每一任gf都唔會知道我ig ac

sosad for 樓主的人生

我ig page follow 有3k
但個人ac得100個人又點睇呢

好撚on9
IG只要show off+比like/follow 啲多follower嘅女就ok
只要你show off得夠勁自然有女like

假膠post
但見到有人真心覆自己ig 點點點

點解擺明假膠都咁多認真reply

弱智仔又撚係你，好撚傻鳩

人地靚仔你又係輸柒佢

做咩咁多eason歌嘅歌詞

俾錢買就得啦followers

樓豬啲post幾好睇
成陣柒味

今次教大家點出一個令人會覺得你有深度既lihkg post, trust me, it works!

用 an idiot's tone 去連出一堆garbage posts, thus becoming 社交狂人！

拉你老母個閪

希望樓主係假膠 唔係就真係好可悲

op教人點溝女
=青頭教老豆點扑野

作為一個冇ig嘅man (男人）可以由05年至今未single(單身）過 ， 一直有girlfriend (女朋友）
麻煩你收皮啦

係精神既

假膠
信係真嗰啲人真膠

曲線

收皮啦

開親post 都千幾負評
都仲好意思開post教人
真係現代阿Q

on9your face your fate

覺得 樓豬 應該係鬼王d徒弟 自信心膨脹 自我中心 冇得傾計 要代表rock哥屌7你

上面都ok 頂得住
見到你個#bestrong笑咗出聲

睇完覺得樓主表達能力有問題

屌你老味 笑撚到我仆街

真一起身新出門搭緊車一開睇到啲咁既post

社交版烏大龜

預計到樓主會點應
時代唔同左依家social media 講ig 講人數講點影相放post cap要點寫

去執隻杯沖即溶扮野

係錢呀，雜交狂人

邊有人會用IG followers 人數去決定一個人成唔成功，你唔俾我private 唔亂加人？
根本public 嗰啲人係發緊明星夢，想三唔識七嗰啲阿豬阿狗都嚟add 自己，可以喺IG度收廣告費、搵錢

條戇鳩一定00後黎

你呢傻鳩改名做 雜交狂人 好撚過啦

屌你老母，睇到我打曬冷震

負皮 上一頁

樓主好堅

跟住黎做我即刻一堆女話想同我生bb

睇到好撚尷尬媽 好柒啊

Blocked.

佢真係傻鳩嚟
話9知你寫到陶傑咁吖
如果你個樣成個八兩金咁咪又係收皮
調返轉彭于晏咁既樣
寫I go to school by bus 啲女都濕晒啦

大清早就尻噏

講真嘅

OP重衰撚過粉俠傳作者陽萎DUCK

又唔係性交狂人
社交狂人有撚用咩

可唔可以give you個ig me 學野

利申 toxic撚

Read

社交狂人我性交狂人添

痴線佬

柒到起雞皮阿屌

I think (諗) you 都on撚99

Speak 嘢nine唔搭eight

單睇標題係認同既
點知一入到post睇入文
呢個究竟係咪膠post
你唔係認真下話樓主

你係ig出呢d on9 post 有幾多人like?

樓主講嘅嘢同即刻駁嘴有異曲同工之妙

( Show Blocked User - TB獵人 ) 898

Donald trump好似唔用ig

嘩屌 d句子好撚尷尬

樓主咁廢都出嚟教人？
同dse攞4話同人補習有咩分別

師兄你有幾多followers

講咁撚多乜乜柒柒, 樓 post 個ig出嚟見人先再講啦

試下連登每個post都好似ig咁

得你依D死毒撚先會諗咁多野 根本行出街自自然然就溝到女

樓豬有無小小老尷

高質po 袋咗唔少嘢入袋! Thanks 社交狂人 (social crazy man)

樓主都係一條戇鳩仔黎姐，大家都唔好再恥笑佢啦。

又中又英睇到好 awkward (尷尬）

啲例句

我成日同fd share 類似樓豬依類ig post
等大家都有得恥笑下

我覺得飲剩2/3先影呢點有道理，觀感上真係靚d

好多型人都有玩ig，佢地一樣會post一大堆連登仔認為好造作既相，成班零社交毒撚係度起哂槓

好好笑，樓豬d回覆

謝謝你提供笑話，珍重

正常人根本唔洗諗咁多野，結論係樓主係油頭毒撚

社交狂人幾唔知醜先咁叫自己 on 9

啲建議caption睇到人好尷尬唔認為會吸引到正常女仔留意好作狀

個問題係 你咁樣打caption點做ig profiling 好作狀啊
正常啲得唔得

睇都覺得老尷啦 狂人

收手啦樓主 最近啲po都keep住收二千幾負皮

依個post幾好笑

你條撚樣明顯想俾人屌先講啲咁嘅嘢

樓豬俾我follow你ig ok?
我可以幫你上4k

屌 呃皮

難分真與假 得淨係知d 留言就一定係直必
近年 連登多左正常人上就個個post都係直必腸

樓豬=on9仔

想睇你ig有幾多followers開下眼界

黃金比例唔係2/3......

Block
我都有3000幾個follower
根本你就係喺現實生活搵唔到朋友
要靠呢啲數字黎打飛機
建議你好好充實下人生

樓豬都幾戇鳩 活係自己世界 用鍵盤溝女

乜原來女要溝架咩

好似viu tv套ptu嘅翻譯

Ok(好)、Mandam Ho(何警長)、Uc(卧底)

屌 呢個忍唔到笑撚左

先唔講你content有幾撚低質假膠成分重，再唔講你又英又中用字有幾撚尷尬

自己ig都無po學人開po教社交，你吹到話有3m followers都得啦

咁撚樣同hello moto有乜撚嘢分別，伯母就快比3kfollowers中出

原來你真係真心膠
攪咁多野你個人唔係真心正面整黎托7 識你真人都唔會有興趣交往落去

Lz只係好心教你班油頭毒撚點樣擴闊社交圈子
提升下個人形象
換黎只係成班人自卑嘅謾罵
算罷啦依度啲毒撚都係無得救
唔好再浪費心機教好佢地

手機 ig follower好實際可唔可以教我樣對住數字打飛機

你喜歡孔子嗎？

你識埋d on9

社交有咩問題
洗下你個油頭

Lungo

Like我相好多女

正字毒撚無人中意

有個好既ig profile 就有自信

我讀精算

你自己學唔到野
7.7